[警世]近日連登出現大量遍地開花po

如果你仔細睇佢地嘅內容，會發現佢清一色係譴責元朗恐襲&黑警，然後話香港人加油，然後班連登仔就打曬飛機咁。
你話佢地咁撚多部門，但又基本上同時(幾個鐘之內)同時出po，令我高度懷疑佢地有組織地洗板。我猜測佢地嘅目的係同你地講:政府都有好多好人(事實)，香港搞成咁一切都係林奠錯(大錯特錯)。然後林奠同警隊高層一下台，民怨就會消散大半。
我好希望我估錯，而我開呢個po都唔係話出開花po班人係鬼，只係希望各位睇到我呢個po嘅人推多啲行動po。各位必須記住呢個政府已經完全腐爛，我地要嘅係對準政權，唔係留係同温層入面，揀一盆屎入面乾淨嘅米嚟食。
727見
預撚左食負皮

推到有人

推

727見

1

2

3

4

挑戰兒登大台，樓主你死喇

5

連登風向重要過我千萬倍

727

謝提醒

727
又真係好似夾埋咁

冇用啦，兒登大台班犯民左膠和理非打手咁撚惡

係
不過只係懷疑

我都覺
係咁推但其實傳媒已經有煲唔洗連登係到推
仲有唔知邊個整左張香港日程出黎，元朗個日遊行係反黑囉
我見到屌左出黎，我地個重點係政權警權中共呀唔撚係黑社會呀屌
係反警黑勾結呀

我無野講

咁就叫佢地搞我
香港有民主我俾坦克車死又點話

up

反而冇人理何君堯，個個當已經制裁左佢

唔可以再失焦

on 撚鳩
大部份人都有寫堅持五大訴求

你冇估錯
寫2 隻字扮晒蟹最佢黎講冇損失
表面就扮晒野, 實際個政府黑警都係一樣, 冇改變
唔好俾依d 令你鬆懈

林鄭下台
黑警可恥

點解釋全部都一齊出po洗板?
我淨見到開花po叫人和理非，下面叫人燒祠堂，我好撚驚呀，班兒登仔有無睇見先覆㗎

push

你成篇文第一句已經錯，你解釋左點解你扭曲事實先啦，仲要人解釋

想要解釋？

團結則事成，一石捲起千重浪。就係咁簡單
不過你負責搞分化點會明呢d 道理
btw 我好耐冇見人用兒登仔啦，

佢哋最叻污名化，幾隻字話你分化撚、熱狗、五毛就得，咁你講咩都冇人會聽，甚至你一講就屌柒你，同共產黨可以話係一體兩面

[遍地開花] 文書及秘書職系公務員致全港市民書

五大訴求係邊，睇過?
而且啲職員證係各大部門都有除左政府有邊個有能力統整各大部門人士?

無人聽我就推
總有人會聽